眾籌搵人查彥霖案件

今日全香港個個都變咗金田一，提出條片不同疑點，其實眾籌搵私家偵探查有無得諗，起碼佢哋先係專業，萬一真要翻案，證據都可以拎上法庭用，可以鋤死班仆街冚家剷黑警

懸紅報料呢？

首先就要查佢老母

要查之前好多事件都要查，但次次提出要自己查都無乜下聞。

【求幫推】【針對黨鐵文宣新方向】點解唔借力打力，用黨鐵廣告隊返黨鐵轉頭？？？

自推

我都有諗過
但喺連登黃咗係邊間偵探舍查會唔會查唔成
可能舖都畀狗封埋